B組 葡萄牙 對 摩洛哥 20:00 (2)

Portugal 10 號 11 號兩條粉皮無腳好波

c朗

喂 一來一回喎

講波佬 我立即屌你老母

屌黑哨

通常完場先入到

射地波

唔會又入掛

召喚牙朗

Keyman可唔可以收皮

其實d雞都幾bias提子

從後撞喎 兩球一樣情況點解一個吹一個唔吹

熟悉既牙朗番黎啦

怒射人牆

又串阿朗罰球

呢球就似佢啦

牙朗時間

咁低嘅呢球?

以為啊朗射地波添

個CAM MAN GAY架

牙朗冇左道火

比比隱形

牙朗

黑到

牙朗真係1打21

keyman成個怨婦咁

Keyman成日單單打打

好撚黑

C seven

keyman煩到

美閪迷係咁既撚款

射人牆

個眼神

怨婦

c7

有出？

一領先就咁

又黑乜鳩 上個POST班人

支鏡都唔對焦既

B華好勤力,加油

葡後防痴線 好想輸12碼

支雞有d偏葡萄牙

呢個球証要點犯規先會比12碼？

吹到呢場黑 睇緊同一場?

比摩洛哥禁住踢

Give the ball to long long

大家熟悉嘅牙朗返嚟啦

屌你老母 黑哨狗

又罰球

呀朗個頭好撚柒

臭G

Keyman

大獲佢又燈

摩洛哥冇錢買球證

咪燈啦

摩洛哥犯規

提子個黑撚心諗：唔好傳波比我 有波就即刻傳走

keyman真係好柒
你係阿根廷迷啫，都唔使下下針住牙朗黎寸掛

其實guedes好勁
不過個態太唔穩定
再加國家隊係班大哥面前唔敢去

真係驚椰子名句出現，領先一球永遠都很危險

Post撚夠雞未啊屌你老母

卡華奴真係

你D字體好撚樣衰

一球得益就偏提子

中場幾次掃腳唔吹又叫乜 ? 禁區內外都叫一樣情況

Ching你電話啲字型...

William
街場阿伯

係黑黑地喎支雞

Bwa Mario fonte

燈到一球到尾

咁泥馬叫咩

屌你lulu 咪撚燈啦

要幾鳩嘅人先會用標楷題

岩岩禁區比人撞左野 球證扮睇唔到

好多弱智仔睇波
唔岩心水就叫黑哨

Keyman怨婦

提子走漏左2個foul la

朗又柒

摩洛哥打得幾好
值得一球12碼

Post撚完lulu未

卡華奴

收左錢啊 下下po隻臭雞做咩

推lulu條臭雞 見一個 block一個

唔on9都唔做lulu打手

美欺乞鳩人憎總有原因

仆街收聲啦

果球都吹不如去打乒乓球啦

我係牙朗都會忍唔住屌7班豬隊友

啱啱個shot影到佢望撚住撞人都唔吹

隻哨有少少偏幫提子

老實講球證吹得幾好

牙朗成日比唔到

燈你地老母咩 成熟少少啦 煩唔煩

其實摩洛哥功夫足球咁樣

仲學乜人叫黑哨

牙朗玩到神智不清了

黑提

又關美斯事
睇波就睇波啦

提子條中場廢到

嘩 黑哨囉 摩洛哥球員又炒飛機 實係黑哨影響

球證都幫埋 C朗好難封唔到皇

又係牙朗頂

又係阿朗返黎回防頂波

條反朗友

頭先鬥拉又吹乜

強尼問撚夠嘢未

阿朗成日都怒射人牆，係上場痴撚左線先入到

silva同mario都係黑洞

笑足全場

葡萄牙真係廢撚到
班垃圾上帝迷可以講到人腳好過阿根廷
面唔面紅

C朗靠罰球射到去尾 ？

摩洛哥個教頭

點解唔出a施華 上場出佢做到既嘢好似多過b華同17號成場做既野 牙朗好慘要carry班垃圾

ching sick ball

兩邊都有啦

好茅呀大佬

渣手又唔拉人起身

平心而論除左球入波
今場唔算踢得好
但係粒入波已經足夠頂曬嗰啲fail野

仲未黃

尺度OK
之前幾場先叫鳩吹

個教練好型

鬥拉 咁即係大家都功夫足球？

提子好廢，但肯博老命

摩洛哥狗 仆街死啦

B華走啦屌

上場做set波真係幾好

好撚型

古里路 笑撚死

個右閘

bcwa啲傳波

認真
C7班隊友好一般

提子成日交波唔到位

有吹葡萄牙12碼？

b wa

Guedes真係好廢

影埋球證睇住佢兩個隻揪

提子班友猜又唔識，長傳又唔準

傳失大師

唔係話牙朗好勁，但班廢物真係好物

Keyman買左下盤呀

比人抓完咪省返人塊面囉

C朗vs 摩洛哥+葡萄牙

好多迷朗狗

咁都一般？直情唔撚掂啦

好難踢 控唔到埸面

好似係鳩猴把聲嚟

咁呢樣認同

連我老母都話提子屎波

提子一球生波都做唔到

我個人貪心啲啦 希望摩洛哥可以入一球波
痴線

C朗射6球入4球 命中率66.6% 唔知以為打籃波

有冇人覺得摩洛哥踢得幾好
好似幾有默契
利申完全唔識波

其實唔廢啦
係摩洛哥壓住黎屌

個黑撚真係好正

屌你老母提子柒撚到

ACwa>guedes

提子後防學界

牙朗唔著蝗狗衫正氣好多

其實摩天奴十鳩幾年前成名到依家有無進步過

條友偏頗到

如果c朗係阿根廷
456西班牙

同上半季啲1%升左60幾倍

卡華奴其實捕位幾好

玩失波都讃 班講波佬

季初班1.82%撚唔見晒

提子得牙朗天輪同個龍係踢緊波

所以唔好聽啲傳媒吹話葡萄牙西班牙55波

中場都係
球球都醫院波

猜波

個nigga

死疤狗 肉酸到

好多場波都好似打功夫

Bwa 同古迪斯廢到

如果c朗係西班牙呢

提子兩隻翼做乜9 無腳好波

b.silva真係吹大左

踢國家隊 永遠係呀朗最好EQ既時候

思朗:屌你班粉腸.....

班提子控球成日失

神龍

好弱 出到16強都未必入到8強

班後防咁撚樣
提子遲早失波

真係得C朗識入波

17號死撚左佢啦

dllm

哇

依家啲控波已經係7:3
提子後排醒定啲啦

咁都唔入

guedes我屌柒你老母臭閪

嘩個17號死左去啦

危到！

C朗靚傳

好撚狼

黑哨啦 咁都唔吹mario插水

滿唔滿意呀 ?

Mario廢到仆街

17 號

隻17號好撚柒廢

單手

食唔應仲好

17號

Guedes
邊值50m

垃圾

餵到嘴邊都唔入

咁渣都無波入

廢廢廢

guedes 由50M跌到5M

傳得好靚

Key pass

救得好型

個龍咁型

咁近都救到

躝啦 Guedes

茅撚到

呢d波我老母都入啦

賓拿迪亞斷腳啦屌你老母

50蚊

咁樣撲

摩洛哥輸俾iran真係

阿朗比得靚 射果個

Guedes個種垃圾...

屌那星

依d先係真豬隊友

葡萄牙對前鋒勁既隊應該俾人大炒

17號無力

又係17號

個畫面又斬下斬下

型到

如果阿朗係意粉呢

又係個垃圾17號

淨係得牙朗入到

呀朗傳得好靚咁都唔入

隊友咁廢想擦個助攻都幾難

C朗刷少兩個助攻

球證

5蚊都唔值

屌下場唔撚好再用Guedes

psg今次仆街啦
guedes完左wc點放得出去

提子版250

屌你老味 第一場完仲有敢話17號件垃圾踢得唔錯

望下啦仆街 波都未識射

阿朗要刷助攻

好驚牙朗今場有機會傷

摩洛哥狗仆街死啦

黑黑地哨

賓那迪亞，踢蝗發波瘟，國家隊又發波瘟

出安祖施華入咗啦

Eder

呢球都難射

古亞迪斯
下屆係巴黎應該係咁先

如果倒轉,C7入左啦

黑哨提子

隻17號 咪撚係度獻世

比狼隊

C朗:屌你老母 餵埋你食飯 咁都唔入

c朗fit到

除咗牙朗 提子啲進攻球員明明都踢大聯賽踢大會 但啲決定差到 屎波又唔係好屎波但個個都慢成拍咁

阿朗唔獨食，交得咁好

牙朗傳得靚

刷條撚咩

指黎指去仲乜鳩

指指下果個好撚型

要刷三雙

咁都夠膽叫新c朗

呢個真
其實難射既

但係無人咁樣交到

一陽指

17號控粒波都未掂

沙皮都炒唔到

個17

c朗一被人high中就碌地3週半

倒轉 條17號點會比到

朗隊

Guedes明明熱身賽正正常常

仲話朗獨食搶哂啲波嚟射

17號條打把仔

今屆有邊隊前鋒勁

屌你老母 又係葡個廢西攻中 上場已經好撚差 唔明仲出乜撚野

華西買左未？

黑哨剩係吹摩洛哥

又想黑我龜

B華

17號俾返蘭尼啦

冇保安？有個黑人衝左入場睇波

guedes係華倫係威係勢
依家係葡蔔牙緊張到

頭先貝拿迪斯指黎指去有無gif

都係難泥可靠

屌 17... 提子係咪咁冇人用

上場又係佢

未
psg要起50M

所以對面投訴

兩大廢柴 10 ，17

射得靚啦呢球

門將-6神救者

識唔識睇嫁

西班牙

但都一個屌打條後防

咁都有機會串西書

17號好廢 繼上場又晒機會

C朗心諗助攻都要我做埋，你仲要唔入

仲講荷蘭

而家30m都要諗諗

出鳩馬都好過隻17號

無選擇

勁廢同超廢既選擇

牙朗d fd出嚟搞撚笑

Benatia

11屌打啦

原來又係基迪斯敗家

摩洛哥以前有個人好似c朗

上場已經有球傳比佢

互炒

整張gif

華西比到30m買人都好勁

C7仲要做俾佢唔只一次

3m都唔值la

交就刷助交
唔交就獨食

排雲掌

高狗
係牙朗爆發 十二碼 迪基牙派膠 仲有入左十年冇見既罰球先和到

佢d波底好奇怪
大部分時間控得帶得

重要關頭一定控甩腳

出g martins試下都好

基捷斯

俄

連界外球都唔識扔

ffp

華西表示多謝
咁平買斷

葡萄牙不死身

真係唔好扭波

一扭波好易奶野
成班功夫上身

送過兩次單刀比佢都入唔到

20m都唔值 技術差球商前又無速度 烚下西甲下游法甲垃圾就得

要餵到點你先識入

17號爭氣啦

華西：20m要左你

掉得好準 傳俾敵人
提子後防好波

右面出血任做

屌那星 買咗半場2:0

無人頂波

隻黑鬼

古里路果種廢真係唔係講笑

個黑人樣兩樣唔埋身嘅

摩洛哥次次咁落底 已經成8次成功

屌你老母傻西方迪咁撚簡單既清波都做唔好

摩洛哥都幾好腳法，好睇

摩洛哥d人都好快下

利雲尋日冇乜表現咁

提子隻左閘任人出

提子差到

好似話要籌80m
想睇下真係籌唔到會點

摩洛哥到底要點先入

都攻成咁

莫天才打法

Guedes 分分鐘空門餵埋都炒咁款

提子條左路任人放題

摩狗真係功夫足球

呢場又名為

「牙朗與他的快樂夥伴 vs 摩洛哥」

沙皮狗

提子D後衛真係好撚廢

可唔可以禁止keyman講述葡萄牙既比賽

久守必失

波蘭中場好混亂

kane

因為葡萄牙果邊廢到仆街

屌好掛著蘭尼

摩洛哥啲攻勢好有tvb反派味
做衰野接近成功但被正派收皮

下半季喺中超仲點搭梁諾恆啊

摩洛哥堅踢得好

牙朗一直被倒米

踢撚毛咩
對閘真空
中場真空

係

收皮啦 提子左閘廢咪顯得右路勁

腳軟

拍到後腦

拍一下暈左

牙朗朋友隊

提子左閘放題

阿朗留力下半場？

用返蘭尼好撚過

化骨綿掌咩

黃未呀葡萄牙

有守咩

提子左閘真係好廢

10號幾型

對面

但英撚後防仲廢
而且250應該仲垃圾過guedes

拍一下就咁

送入icu la

今季都冇乜出過

蘭尼難捨

仆街拍到腦震盪啊？

鬼拍後尾枕

好似逼害牙朗咁

c7及他的隊友

留撚曬血

轉身後手都可以打暈人

有頭髮已經好慈祥

Dortmund

提子無個勁嘛c朗打埋中堅啦一定

沙皮狗雖然黑人憎 但係有料靠自己入波

牙朗豬隊友隊

球球比人推到底又傳到出黎

無可能
250會好少少

B施華同william carvalho廢到笑

推人笑死

提子左閘 fm 好勁
原來真人咁廢

空龍都唔入

5號on9

古里路真係ON撚9

任傳

古里路廢到

提子左閘廢到仆街

非洲隊最廢應該係埃及

B施華廢到成個馬達咁 無身位無突破 仲要波都交唔到剩係識交失同回傳

屌你摩狗又flop

5,17換左佢喇

估你路

Carvalho都真空
Moutinho清左球傳中又真空

又miss

差D輸

咁都漏屌你老母

葡萄牙條後防咁廢都未失波 真係有冠軍相

250空龍都唔入wo
得個快字

Keyman重注下盤

左閘呢種廢 真係難以形容

閘位下下都要用超技術

冠你老母,下半場就比對面反勝

隻左閘

垃閪圾 放題古你路

朗隊都要回防
提子廢到極點

提子左路閘真係放題黎 全場有無一次係唔比人爆贏

on9

賓拿迪亞

把握力

毒食王

牙朗做咩隱左形

馬達勁兩班啦

咁鬼似秘魯

攻得超勁但就係差最後個下

Online But

摩哥慘 兩場都冇運

燈爆佢

Belhanda ziyech呢兩個攻中好過唔少隊

明顯馬達高佢一班波啦

突尼西亞廢啲

喺街睇唔到，keyman究竟講左d咩

屌 比比真係好撚樣衰

終於見到比比

牙朗和十個葡萄牙人 vs 摩洛哥

攞倒個波咩

Mata柒極唔會9去

牙朗 ： 唉 心淡 過得今次，過唔到第二次

似係一球悶贏

提子踢少幾多個

無C朗葡萄牙=提子乾

我朗要入冷凍倉

咁撚勁但分分鍾要做三零部隊

個波一到中場就失

牙朗 vs 摩洛哥

下半場應該會年反cup

葡萄牙連波都搶唔到

想摩洛牙等球賽精彩啲咁上下

如果係馬達 牙朗依家入多兩球啦

5 10 11 17都係垃圾

餵埋隊友都唔入

牙朗入更衣室逐個屌到佢地反皮啦

比比好撚型

好似有好多其他國家既u21

法國人同荷蘭人

c朗同教練講：左閘好撚廢呀

呢場娛樂性十足

牙朗就嚟要跑返去攞波

干查奧打左閘都冇咁衰 點解唔入選

摩洛哥16號ok wo

大佬 中後狂失
傳腳靚波又把握唔到
唔同真係傳完自己追返射入咩

C朗好波 摩洛哥狗少林足球
提子其他人好廢

小花仲敢唔敢話自己隊友廢

Keyman又係到讚摩洛哥

攻守都要做,好攰

留名下半場即刻追平

牙朗係咪一完半場即刻同教練屌尻d隊友好撚廢

C朗冇流汗咁

牙朗下下等波到唔得個喎

有冇人數到個左閘放左幾次題？
好似次次都岀事咁

牙能要跑全場

B施華真係好屎
成日扭兩野 又無作為
然後傳失

牙朗加球證加var vs 摩洛哥

自己唔踢

Belhanda當年拍住基佬贏法甲勁到仆街

摩洛哥次次傳中都差d
硬係攻唔到門

牙朗：點撚踢呀

摩踢得幾好
但葡踢得太差 敗撚哂c朗啲心機

估唔到摩洛哥踢得幾好

痴線，morocco明明應該有兩球十二碼
做乜唔睇睇var

dup 左好耐

好掛住干查奧

牙朗有冇掂到五球波

魔洛哥禁住屌

牙朗頭先同領隊講
喂仆街打死我咩

條友話攰唔踢呀

波都冇點掂過

提子2閘究竟有乜用

牙朗真係一打個打兩隊

係成隊都好撚廢呀

比比D拖時間技巧

丙朗同LBJ好撚似
自己勁，但隊友垃圾
不過LBJ身邊都係得一個JR smith
丙朗身邊個個都係JR smith，廢到

逼得緊

牙朗直接落order換左佢

仲有無人反郎
場場carry

班廢西半場就斷波，真係要c朗走到防中拎波咩 超人都死啦

c朗直接企中間啦都係

如果唔係怕佢下半場連波都掂唔到下

B施華真係好撚廢

半場細

但起碼做到野先

你睇下佢d隊友 掂一掂就甩左

牙朗:其實我可以踢左閘

摩洛哥成班黑猩猩咁撚好體力

祖奧馬里奧幾時換走，廢撚到，換哥利斯馬/謝臣馬田斯好撚過

兩難嚟
佢suppose係做finisher
你見有第二條撚屌識入波咩

提子個10號廢撚到

我朗頭搥入波計唔計

果下大家都係扯啦

果球後入都冇12碼，屌你老母要VAR把撚

Tap in 唔計

bwa踢球會踢國家都係垃圾野 拎馬達黎比會唔會無肉左馬達牙

牙朗如果係西班人隊 會點？

guedes 古里路,2大戰犯

好嘅球員係應該帶起成隊波上下一心
唔係自己一個威威囉

提子得黑鳩防中同牙朗係踢緊波
果隻17號同馬里奧真係屌出聲

咁朗啲隊友又去到jr咁鳩嘅

睇黎下半場C朗都係要繼續carry班豬隊友先至可以保住三分，唔係比摩洛哥一下博到就

牙朗講英文好好笑

轉左 451
左邊穿窿都關新牙朗回防太慢事
可能會郁佢

lbj無球證護，牙朗有

Yes美欺同朗都係壞嘅球員

叫足球唔係叫頭球呀

用腳先計

換撚走個個乜撚野b施華啦，
冇腳好波，拎親都甩

隊友勁 唔計

好驚又12m反cup

頭先防中位都企過

係都換馬里奧先

養生到
下下收步

牙朗：咩位我都得

黑撚起碼做返自己本份，bwa？17號？成條後防？

B華加油

成個上半場訓地仲多過踢

17號個埋門 係牙朗應該入左

Only available in Sasa

摩洛哥靠哂右路
但係交出去比射手球球都好似只想博好彩上到

換得邊個 屌

比多4個牙朗都係5vs11

1:1

SASA搵C朗賣廣告？

無B施華

但無人接應，好似撞左咒咁

摩洛哥值得追和

邊個係新牙朗

駁唔到

This this this

佢今場好錫身
可能要留力,始終冇咁多體力,下半場爆一陣

葡萄牙廢但頂到唔失球？歐國盃贏到？為捧C朗無所不用其極

lm

提子
摩洛哥值得入波

咁得啦，同上半場一樣，我地齋踢你一個

牙朗咁勁應該打哂11個位啦講到啲隊友弱智咁

唔算黑 阿拉伯人咁
反而北非球員整體波底好

兩個差唔多，斷撚晒，尋日塞內個兩個比起幾撚爽快啲波

mario其實點解好似踢得仲自由過阿朗
佢究竟踢緊咩位

Guedes 一個已經講你知乜撚係豬隊友啦屌

應該會comeback

見大家玩得咁開心 打和！

安祖施華仲好

C朗請佢出山啦屌 打2020歐國

SUPER

行行企企
正

食飯兩味

你話班提子中場比人逼比人截失波都算
自己成日傳失

老任比壓力葡蔔牙啦
完全整衰佢地個王牌

提子斷橫傳，回傳 零攻勢當然比人壓住來打

除左牙朗無人識入波

靠葡萄牙個龍門啦

ZaZa

2:0
3:0
阿朗去啊

又打和
咁提子有機會出局wo

兩場敗咗幾腳單刀

對著俄羅斯死硬

反勝吧,摩洛哥

要平呀 我重注啊

日本最強

支持

打龍啦咁

俄羅斯班人快到 係咪食禁藥？好似有無限體力。。。

提子龍無派膠算係咁

黎緊去狼隊

收皮啦
我重注左2:0/3:0

訓醒未

下半場就柒比你睇

阿根廷大把唔見你地講 葡萄牙講嚟講去都係得一個豬隊殺囉 話對中堅好 人地聯防做得幾好

救左幾次啦

提子龍靠你了

好有可能
fifa唔做野?

5 10 11 17
一隊波有半隊廢, 真係難為 c7

今晚提子咁鳩都買3:0
ching自求多福

牙朗 全部都係牙朗

提子中埸唔逼波連主動搶都少

哦

ＬＵＬＵ盞燈熄返未

c朗踢左閘啦

佢隊友垃圾到 牙朗盡力啦

不如數下有邊個勁 或者正常

好難想像丙朗退休之後，葡萄牙會點

跑動距離少過對面

Guedes

條撚樣回撚哂塘
成日想做藝人 唔安守本份 連講波都生疏埋
我肯定條友已經好少睇波

cravalho , patricio

喜般

又要打j 了

我估摩洛哥下半場冇力架啦頭先咁谷法，
3：0不是夢

俄佬主辦你話呢？
謝賢.jpg

佢肯定睇到成個人好肉緊

擔心下皇馬先

喜般！

不如讓個波比人地
專心打防反啦

亞軍庭最好波

傳得咁靚之後鳩射

Viutv條女幾靚，叫咩名？

贏歐國盃應該用左20年運氣

其實歐國盃有幾件個時踢得好既今次都都無得入
Nani 同山齊士

Viutv條女好正

應該外圍賽出局

短裙仔

喜般講波真係冇得頂 +50

自己帶波，扭埋龍門，之後炒飛機

對腳好似幾黑

你估呀朗唔想隊友威威咩
威到先得架

條女好正
求名

買咗盤

對腿

阿古路入埋波有幾豬？
成隊得一條傻西十二碼都唔入啫，用Dybala代佢應該冇咁柒

控球指數49:51？提子有無咁多呀

輸埋就收皮，一定限界突破

今晚條女叫咩名

條女好撚正

收皮，提子足總會唔會唔俾佢退休

件山齊士就咪提啦

半場休息都要人打j

無很金錢驚條毛

米就系

kayan bb

識講波加一千分

提子回防速度高

用返NANI可能仲好

我諗提子打冰島都未必可以搶到中場

喜般ig係咩？

廣告板.gif

聽佢地啲剖析

話唔定大家數百萬當係碎銀呢

笑撚死人咩 屁屁方迪都穩? 上半場屁屁都甩左兩次波啦

如果真係keep到，下屆真係仲有得踢

如果C朗場場有波入
帶到葡萄牙入4強 都應該拎今屆世足

傳波比廣告板

下，個5號下下硬爆都贏

曼聯夠有銀彈啦 你睇7耐左成6/7年

如果摩洛哥可以反cup完場 我會信今年會股爆樓爆

Viutv果然識波

viutv個網廣告個時高清, 睇波個時就低清

ig:yankayan

好兄弟

其實提子睇落真係好牙煙

咪係 我仲以為提子得3成

喜般真係世界級

駛緊C朗筆錢咋仲

屌冇李昭南架

結果係呀朗入多粒

我都估係

今日咁熱都唔著背心

Sasa

點解釋葡萄牙冇c朗都拎到歐國盃？

方迪比比速度高過alves

咁當初銀河艦隊都四大皆空啦

歐國杯都係咁啦

一樣啦 繼續甘7

有季軍都證明登基啦下話 成隊廢撚到咁

提子佬得機動性強 一無位入/丙郎無表現就好似成班傻鳩咁

已經好難唔係佢 唔通屁馬 小花咩仲

a米個個施華呢？ 呢個唔係係a米都入得多波咩？

即係咁，都唔求提子啲人勁
但求正正常常得唔得
而家成班智障咁

反勝吧,摩洛哥！

神奇更衣室!

Up乜鳩呀

下年牙朗走 我深信皇馬無可能有歐冠

摩真係兩場d機會加埋有10粒

冇c朗撚入到決賽啦on9，3球3助攻呀，成個歐國盃入得7球，有6球都係黎自己嫁

牙朗屌多兩球啦

提子果個黑人我以爲係nba借番黎做下樣

同呢D傻閪講黎都曬鳩氣啦

有UEFA

推到平

條女ig： yankayan

唔洗多謝我撐我阿郎入多粒就夠

馬里奧唔識攻都算
可唔可以落嚟幫古里路手
條邊空到弱智

右閘都ON撚9

屌你葡冇中鋒

keyman

伍家朗講波仲好過葉鴻輝

佢撚會走咩，有咩隊友會支援到佢既踢法

叫mario個撚屌進步 呢件廢物歐國個時已經係到瘋狂比人屌佢黑洞

足球係一team人，唔係一個C朗玩晒，所以就算今場佢贏都唔會拎到冠軍

何況今場打和機會都幾大

佢自成體系

大把啦 大巴黎好例子 如果佢肯黎

西班牙果場真係牙朗玩曬喎

仲有12碼

傳後啦 BCW

隻左閘比人無限中出

個光頭佬好癲

你估美斯咩 佢踢過四隊 士砵亭曼聯葡萄牙皇馬隊隊都掂

1:1未？

唔解圍又要失波屌你老母

標準發音

B施華人又過唔到，波淨係回後
DLLM

唔撚係佢玩1 man team(雖然從比數結果睇好似)
係佢把握曬碩果僅存既chance
佢做比隊友果d全部敗家曬

你條垃圾識唔識波架 定精華球迷

D人淨係睇決賽

咪傻啦，佢要走一早就走啦，
皇馬做大佬，點會去巴黎同尼馬互屌咩。。

後防差唔到就大斬啦

應該都㩒爆平安鐘

基捷斯踢成咁揀蘭尼好過

個左閘

真係好廢

自從除咗頂綠帽之後就黎料

成個神丹咁

做乜鳩有枝南韓旗

提子後防下半場仲keep到 一樣咁廢

Lets see

睇多d曼城就慣 成隊最垃圾

點會一早走
大巴黎邊襯得起高峰牙朗

摩洛哥根本冇章法 下下鳩湧

提子隊友起碼肯去，小花隊成班比波小花然後食花生🥜

Now I am seeing a 精華球迷 before me

次次都拎決賽做point講 次次都柒

泊大巴算la

鳩湧到一下都仆街啦，成班狗咁勁撚快

c朗廢物

朗

連7兩下c朗

一飛沖天

鳩湧都禁住提子黎打啦

阿郎

牙朗飛機

古迪斯

C朗向c朗致敬

摩洛哥踢得好有火

成日覺得牙朗好似LeBron
大家都睇死佢 但係又可以靠一人之力贏架喎
btw

藍天射球

呢球笑死

美斯 加分!

做乜9

c朗向美斯致敬

真心係咪唔識踢波

一定比王騎cap gif

屌

唔撚係路架呢隊西波
歐國嗰陣都唔識攻架啦
但係起碼可以磨到對面都攻唔倒
依家

個組織又幾過癮

飛機

又使唔使咁禮讓

keyman j 死都似

17號想控定射

屌個球都唔係傳波

射比九樓既觀眾

美斯射門

撻Q撻到

八婆燈我朗!

呀朗

射煙花咩

射左比山區兒童

guedes通透到

提子除左C朗無人識入波？

On99 cr7

似大撻

c朗實力既表現

又射去北京

牙朗做乜鳩

藍天

牙朗一野射比山區兒童

c朗咁架?

天空才是我的極限

屌 條友撻Q傳

guedes真係好廢

C朗都一飛沖天去

想射架飛機落黎

呢下吹奏guedes

c朗啲隊友的確垃圾

炒飛機

Guedes正廢柴

撻q

基治斯個助攻

牙朗柒左

牙朗自己都估唔到有得射

撻到咁真係好q廢

傳咩撚

摩洛哥都幾撚茅

25%

送個波比山頂球迷咋

葡萄牙美斯

FAKE埋自己人

牙朗已經傻撚咗啦

C朗屌你呢球空撚哂都唔入

一個撻一個藍天
連環柒

基捷斯係咪想轉會華倫又驚自己太貴，所以踢翻50萬身價出黎

VIU班友都恥笑

射球迷

C朗只係想將個波
送畀山區細路

Welbeck式助攻

bwa

心照型

Keyman死撐美斯

得喇得喇keyman

係啦

11號好撚廢

屌你心照型

心照型球皇

B施華 唔識一腳傳
點解踢哥帥D波架

啲旁述都幾多廢話

心乜照
廢就廢啦
KEYMAN

傳比球證？

KEYMAN 好撚戇鳩

控球差到

一抽小花水KEYMAN又彈走出黎

Keyman真係好撚煩

up乜野心照型

美斯廢都可以講到性格唔同
好撚野

online拔好撚勁

新類型球王
心照型

b 施華廢過Nani好多
完全過唔到人

Bwa係咪低能

Online but勁到
背住痴落黎

17同個防中會唔會唔夠班踢港超

輕力回後都可以撻到打橫飛

好心keyman啦

小花幾廢心照啦

好矛

有後眼

班閘廢咋

有人吹假雞

又廢又要hold 波

NEW TYPE

換走個力架啦屌

咁都可以吹奏小花

又係你個17號

基節屎

好煩啲死忠

點解係要抽美斯水 佢柒左場姐洗唔洗係咁提

想點撚樣

Keyman認證：美欺係new type

Keyman幾撚時死 完全冇中立講過波

換走17號啦大佬 點踢呀

咪撚再擺個垃圾b施華係右啦屌 cut唔到in仲成日帶埋啲死位比人斷 成日係自己半場左cup右cup都唔知做乜鳩 去咗鏝成年反而退步咗

王猗有得J了

c朗已經浪費左下半場唯一機會
冇人會再傳到俾佢架啦

基捷斯貝拿度施華執柒咗佢啦屌

佢根本曲線反美欺

心照型球王

屌你咩 17號仔又玩咩

又救

無限斷波
點打

射得太正

btw而家老麥個告白咁撚大隻字
好撚柒

靚 哇~ 走音

做乜鳩
傳個波畀你你烏低身抖

柏捷斯奧

靚吖吖~~啊

柏柒CO

咁矮既

肯換人未 至少換左mario同guedes先

唔准笑!
阿朗想比樓上球迷摸下個球唔比牙

㩒爆平安鐘

接實

換左B施華先啦

屌你老味山度士換人啦

比摩洛哥追平 兩戰兩分就好笑

提子想將門將
練成聖卡西

提子班人除左識跑識咩
圓圈三角正方壞晒咁

靚接

見到冇份參賽嘅國旗

屌成隊得龍同牙朗係正常人

好弱既防守

Keyman走音

龍勁

有支蝗國旗

光頭佬好勁

提子個龍頂咗幾轉
Btw ... VIU TV條友：「靚啊 」

四個前線
三個應該換
點踢啊大佬

神救

次次一個one two 過撚哂

不嬲屈

個龍勁到

咁都拍到

屌你老味仲唔換人

2人team呀今場

提子牙個龍勁

又差d

個龍

新post

真係靠提子龍

屌你神龍

柏治斯奧：屌你咩

online but勁到

個龍幾勁

又係神龍柏卯c奧

最佳球員 Online But

嘩屌，個龍超勁

條左路爆夠未

patricio好勁

古亞迪斯比個新星相黎睇下好嗎

2對20

嘩 online 拔勁到